一人幾個細個既天真思想

以前細個我好撚細膽 唔敢睇鬼片
係一個人睇迴魂夜都唔敢果隻
我老豆同我講大個左就唔會驚鬼
結果到今時今日仲係好撚驚鬼 唔敢睇鬼片

大個左就會好自由想做乜就做乜
然後而家發現自己乜都唔想做

只要努力就會成功
只要付出就有回報

細個以為自己可以不停咁長高
大個就可以變到超人咁高做超人
記得個時細細個望住啲人 覺得啲大人真係巨人咁

細個睇完龍珠真係以為用到氣就可以練到舞空術

月亮係因為我靚 所以跟住我行

警察是好人
一國兩制
港人治港
高度自治

我覺得自己大個一定有一番作為
大個左先知自己幾撚渺小

以為社會會隨住時間而一步步咁進步

打藍球就一定入到樽
食蔥會聰明
老豆乜都識

以為對人好人地就會對翻你好

讀完小學會升中學
所以讀完中學就會升大學

以為呢個世界有公義，原來係冇

無錢？去㩒啦，㩒咪有錢囉。

以為大個做野搵錢就會買到樓搬出黎住

對女仔好就會有回報
結果第一次拍拖就一口氣儲左九頂帽

喂我試過
係悟飯教比迪麗點用氣個陣我真係去試

細個睇得電視多
以為大個左嘅世界會同電視劇一樣咁理所當然
以為返工好開心
然後拍拖發展自己嘅愛情故事
之後就會結婚組織家庭
同另一半/佢嘅屋企人好融洽咁食飯睇電視

大個左發現
Bullshit
假嫁
全部係假
返工慘過食屎
啲社會制度逼到市民就死
拍拖？結婚？從來悲劇收場
唉

以為自己係中國人

以為狗係男仔，貓係女仔

好想快啲成年 可以想買咩就買咩 想做咩就做咩 真係大嗰咗先知道童年嘅好

以為個閪係胸中間，因為細細個就好鐘意睇大波妹

以為自己係被選中的人
夢想真係可以搵食
養家糊口真係好容易
朋友真係可以一世
承諾真係會實現
命中注定嘅人真係會存在
愛情係真係可以戰勝一切
自己係未來嘅魔法少女

以前啲人生存喺黑白嘅世界好慘

tomorrow is a better day

以前讀間浸信會小學
以為大個會讀浸會大學
點知入左hku

我到而家都信呢句

可愛

細個睇電視知道有神仙呢樣野，話咩做多啲好事就會做到，跟住好天真咁同老母講想做神仙，慢慢培養左鐘意幫人嘅習慣，大個少少就知係流嘅 ，嗰陣熱心助人嘅性格已經定型，到最後宜家讀書我都係major social work

熱心c打
有無男友？

你估下

無

有一個好錫我嘅bb了，幸福死開心死

咁仲請唔請多個？

要多個啦 享齊人之福

屌咁都負皮
講事實都唔得

細個覺得返工好好玩

想同老竇一齊返工

以前細個無知
覺得讀完小學同中學之後
就一定可以順住上讀埋大學

以為第一次拍拖嗰個一定可以行到尾

邊個係咁負我皮

只要努力就會付出
只要成功就有回報

我唔鐘意bb戴帽架 亦都唔會俾佢戴

空間太細，再多個太迫啦

冷氣機入面係北極

07/08 雙普選，香港會成為華人最先進社會

屌 我有近視 咪整到咁細隻啦

9頂
帽子戲法

配眼鏡啦

男人留長辮係壞人

大個會有女朋友

以為人人都會講道理，只要耐心啲講就會明白你，但最後個個都係自撚私

以為納粹黨迫人納稅所以啲人咁驚佢地

大個搵好多好多錢 然後買起個地球 用一半黎起老人院同露宿者住既地方 比啲好慘既公公婆婆同露宿者住
大個發現可憐人必有可恨之處(雖然都有啲係真係好陰功 )

以為有病 有技術一定有得醫 原來係會因為無錢就無得醫
地球垃圾太多點解唔用火箭帶上太空

返工有錢想做咩就做咩
原來d錢搵極都唔夠自己洗

朋友係一世

天下間最大既大話

雲可以食、跳同跑

電視節目係live
讀完中學一定讀到大學
出黎做野就會買到樓

以為個世界圍住我轉

你話我講大話？定神仙？

做人只要善良就冇人會恰你

四腳蛇會去你耳仔屙尿 根住你就會聾
所以由細到大一知有四腳蛇係屋企就會遮住耳仔訓教

世界上得外國同香港

以為海洋公園隻暴龍係真嘅

以為av啲劇情係真嘅
以為自己努力左就會進步
以為你好了解我
以為好朋友會陪自己一世

以為會有一生一世既童話會發生係我身上

讀書差就做乞衣

Fax機係將original 既紙經線傳比對方，對面係會收到original紙
細個覺得好勁，可以傳去第二個國家
天真到以為未來可以整d大型fax機，人類可以經傳輸去唔同國家 機票錢都慳返

睇錯左以為你老母呃你 sor

以為做愛好舒服 原來好煩

其實細個成日俾電視節目呃

我仲有個故仔
又係睇電視，記得套劇男主角係羅嘉良，女主角係陳慧珊，有幕好似講陳慧珊死左變左靈魂係醫院搵羅嘉良，我嗰刻真心以為現實中陳慧珊真係死左
仲覺得電視影到佢靈魂好勁
跟住羅嘉良扮女人 嗰刻又天真到以為羅嘉良變左女人

咁搞笑
屌

睇火影學嗚門咁撚個水球以為會爆 點知無爆

當自己係中國人

你係

你老母係比狗屌

以為媾女只要夠真誠就得 中學果陣我又係咁 稍為同女仔傾一兩句就問人有冇男朋友 人地又係叫我估下 我又估冇 對女仔極好 結果俾所有人當我係狗公 更加媾唔到女

先生貴姓

以為自己對人好，人地就會對翻你好

以為海底隧道只係一個名，原來真係係海底入面

以為填海係將堆填區啲垃圾掉落海

大個左自自然然會有女朋友

以為微星小超人真係會自己郁

係啊係啊

共產黨係壞人

細個以為啲電視劇係由細佬仔拍到變大人

以為女人係屎眼痾尿

因為佢地人都不撚如

好易入大學 ，電視劇係現場直播

Ive係名校 個個排隊爭住入

付出左就一定會有自己想要既回報
大個左自然會有女朋友

以前睇完旺旺雪餅個廣告 以為真係可以伸隻手入電視機

細個覺得啲乞衣好滲 好想幫佢地 大個走咗去讀社工

以為中學之後一定升大學
大個左自然有拖拍 咁就順理成章結婚生仔
再大d先知無錢寸步難行 食都食唔飽 仲點搞咁多野

立即日
立即開始！

以為扑野扑一次就會連續係咁生仔生落去 要絕育先會停

大個左就會知自己想點

Show Blocked User - 奴才萬歲